支持韓國瑜出任香港特首揮手區

高雄不要香港要 林下韓上

On9?